如果係街見到陳同佳條仆街，你會做D咩？

如題，開放討論。

乜都唔會做，佢只係一隻棋子。而家係林鄭同蔡英文拗手瓜。
同埋，而家香港最大問題，始終係警權無限大。

叫佢寫不自殺聲明，佢呢粒棋可以玩鳩返林鄭。
唔可以俾佢出事

屌呢個要推

呢幾個月黎嘅事情唔應該要入佢數
留返啖氣去反抗好過啦

請佢去叫雞

多謝佢間接令一大班港豬覺醒左

問佢有無興趣出自傳, 幫佢做代理商食人血慢頭

有意思

Push

多謝佢

佢都係殺左人姐 做咩咁憎佢

坐監戈已經係一種懲罰

叫佢拍片講句
「光復香港 時代革命」

因為你, 我睇清左唯唯份人

同佢講
雙手沾滿鮮血先坐得兩年幾
仲行出黎做乜
快啲縮返入你老母個閪度

香港有個大仆街～大仆街～

佢個名叫做陳同佳～陳同佳～

唔好

針唔吉到肉係唔識痛既

講多謝你

幫佢脫墨

笑到我仆街

仲唔夠？